完全唔想上高登

呢度仲有親切感

吃屎吧，早洩

根本無必要返過去

而家高登只會開電腦時先會上，但我對上一次開電腦應該係幾個月前。

Agger